Compléter la figure suivante en plaçant les points $B$ et $C$ tels que~:
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}
    \item 
    \begin{itemize}
      \item le point $B$ est le symétrique du point $D$ par rapport au point $K$~;
      \item le point $C$ est le symétrique du point $A$ par rapport au point $K$.
    \end{itemize}
    \begin{center}
      \begin{tikzpicture}
        \coordinate[label=above:$A$] (A) at (1, 3);
        \coordinate[label=below left:$D$] (D) at (0, -1);
        \coordinate[label=above:$K$] (K) at (3, 1.5);
        \coordinate (B) at ($(D)!2!(K)$);
        \coordinate (C) at ($(A)!2!(K)$);
        \foreach \pt in {A,D,K} \node[cross=2.5pt] at (\pt) {};
        \foreach \pt in {B, C} \node[cross=2.5pt,white] at (\pt) {};
      \end{tikzpicture}
    \end{center}
    \item Tracer $ABCD$ et compléter :
    \begin{center}
      \begin{tblr}{width=0.8\linewidth,colspec={X[r,1]X[c,3]X[l,1]},stretch=1.2}
        & {\scriptsize symétrie par rapport à $K$} & \\
      $A$ & \tikz{\draw[-latex'](0,0) -- (2.5,0);} & \pointilles[1cm]\\
      $B$ & \tikz{\draw[-latex'](0,0) -- (2.5,0);} & \pointilles[1cm]\\
      $C$ & \tikz{\draw[-latex'](0,0) -- (2.5,0);} & \pointilles[1cm]\\
      $D$ & \tikz{\draw[-latex'](0,0) -- (2.5,0);} & \pointilles[1cm]\\
      $ABCD$ & \tikz{\draw[-latex'](0,0) -- (2.5,0);} & \pointilles[2cm]\\
      \end{tblr}
    \end{center}
    \item Que peut-on dire du point $K$ pour le quadrilatère $ABCD$~?
    \item Proposer une définition de la figure tracée.
  \end{enumerate}
\end{multicols}